中共一定唔會比香港人咁開心

以中國人做事方法
國安法一定搵人祭旗 有可能肥佬或B仔
黎緊係只有面對中共攻擊 可以話只有挨打
大家要忍耐

咁咪好lo，即刻sanction。
辛苦你la，肥佬黎。

要係國安法之下做反抗活動係好難
而且好易比人屈到重罪

拉李柱銘先

佢係既話 相信都冇人反對

a proud Chinese

支持

班大陸人知道美國取消香港待遇，好開心

睇人仆街最開心嘛,不過佢未必知會拉埋佢一齊仆

大家都要做好被焦土化既準備
大陸一定唔會因為被制裁就放過香港人
漫長既戰爭而家先開始
各種文革式恐怖主義陸續有黎
大家要企硬

美國取消香港政策法係香港人最開心wow

同班牆民有咩好講，佢地被洗晒腦

佢哋以為自己唔受影響？

佢地連知真相既權利都無

第一篇已經笑出聲,不知幾撚多限制

韭菜有智慧就唔係韭菜

唯有犧牲

OMDB 余若薇 梁家傑 李柱銘
AV仁 李卓仁